破產應唔應該坐關愛座？

破處應該死撚咗佢

破處

離題